[立場live] 大批手足集結

好似係復仇

驚係陷阱....

立場話over 100人
唔擔心

屌原來打漏
係上水

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

手足夠人先好做野 最緊要安全

等睇垃圾警謊狂射tg保護廢老

周梓樂手足頭七

他永遠都是停在22歲
你甘心他走得不明不白嗎